一陣足總盃完場利物浦又會再次被抽

唔講咁多 雲加好波